燒到爆炸wo, 割唔割蓆呀？

依家香港去到呢個地步係咁撚亂架喇
比起示威者爆眼，燒到爆炸又點？

唔! 割!

問到多餘

唔撚割

割 因為燒唔到班狗

核爆炸都唔割

樓主分化撚

燒到咁都重係冇一個人死，冇一間店俾人搶野

割你老母

唔割

割撚咩

割咩

+1

屌你老母
次次都有人問廢話

燒唔到狗狗，割

唔割，但冇特別覺得支持。

割！同樓主依啲3毛割

點解要割？

唔撚割呀

當值消防表示唔會割 香港人加油

警總爆炸都唔割！

咪講撚咗核爆都唔割

唔啦
連紅燒狗肉都未食
割咩割

核彈炸爆個狗屋都唔割

有進步
不過都係燒唔死警犬
下次可以再改善

割?
點割啊?
咁割定咁割啊?

點解要割 bbq都要割？

割你老母 多d

割
因為冇狗肉食

克警

強奸手足（ 未fc)

打到腦出血

打爆眼

除周庭bb 褲

手足

燒到爆炸= 零傷亡

係割都割黑警先

有勇有謀 點都唔割

呢d先叫示威wo 割乜春

正！合格火

核爆都唔割啦

核爆都唔割

根本唔需要問

五大訴求 缺一不可 ！

都話核彈都唔割囉

唔會覺得好危險咩
左右都係舊樓

合理，唔割♥

好後悔冇喺現場

bbq炸wor
割咩

殺狗都唔割

同一個問題仲要問幾多次

講咗3個月核爆都唔割
先爆嗰少少割乜柒

on9,營火而已
割條撚

等睇禮賓府同中聯辦爆炸

問問問，煩過你老母

前線仲未有人讀宣言

爆炸定放核彈勁啲?
我核彈都唔割，爆炸割乜撚?

用火嘅一定係英雄
不割

唔好講到自己有能力割先得嫁

一係就一齊贏，一係就一齊輸，係冇割唔割呢回事

依加仲有得割咩...都坐埋同一條船

個火核爆未？ 講左核彈都唔割，咁細火問黎做乜9

割乜

同核爆仲有段距離

前線中學生好肚餓
生完火無肉燒

做生意都要有團火先做得起，革命冇火？

消防話一條喉搞掂啦

割乜染啊

有乜可能割

走啦。。。。拉縱火仲大罪

好撚煩 次次都問

好撚細，消防兩分鐘救熄

再問就block

化學潔癖？

唔割!

咪開post啦 錫春袋都唔割啊

都無自己人死 有咩好割

割撚咩

全力擁護呀！

割條撚咩割
Btw辛苦哂消防哥哥

有咩好割

核彈都唔割！

一早應該咁做

Tui

多謝

迷之聲：又唔係燒我屋企

唔好有咩小事發生就開個po問埋啲無聊問題

唔撚會割

割乜撚呀？屌你啦…

核彈都唔割
火咁少事點會割

核彈都唔割

爆炸算得上係咩

核彈都未出 就咪撚出呢啲post

唔！割！

支持

都未核爆 割條毛

割你老母呀

唔割。
但唔贊成。
今日個焦點只會去晒玩火，唔會係爭取5大訴求。

唔 割

膜拜中

唔割！
但唔想因為咁令到手足 消防員 附近嘅街坊受傷
小心啲用火
加油！

割你就割on9仔

唔割，但點解唔燒禮賓府? 連淋病下台既口號都冇人叫，但個臭8婆講明有佢一日都唔會有獨立調查委員會

煩唔煩 由扔磚問依家
利申：雙普選前都唔割 雙普選後無理由割

下唔撚洗問啦話

至於你割不割，我反正不割

炸撚左中國先再問割唔割e d廢話啦
區區小事係度大驚小怪

割？？
你老母就割

話就話核爆都唔割
而家水馬爆一爆就話割 我屌你老母

唔好燒親自己人就得

炸埋樓主都唔割
依個時間仲問咁垃圾既問題

燒到班狗原地爆炸都唔割

明既
唔完美，可接受，有改善空間

割你老母，未撚再開呢啲廢po

開嚟托。點都唔割

變fallout都唔割

唔爆燒嚟做咩

最唔割都唔得!政府就是想看呢幕!

唔割！

問黎都多餘

核爆都唔撚割呀
究竟要講幾多次

永不割蓆！

唔好再講唔割蓆
要講，我都撐

請支持國難五金 , 不過支持還支持唔好而家落去, 等下次開鋪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

核爆都.....

諗下呢兩日發生咩事
大搜捕，恐嚇巿民上街會犯法
唔割
btw 可能係臥底呢，邊個知呀

宜家消防一救完火 popo就推架水炮車出來 頭先又唔幫下手救火

求吓大家幫手copy呢段去spread開啊

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal

#216
應該冇加料 UV燈照過安全，番簡水、梳打水可行

屌你消防員

核爆都唔割，少少火就出黎問？

核彈都唔割阿

燒得仲顧忌 燒黎做乜

樓豬 分化撚 我同你講 燒死咗狗都唔撚割

唔撚割呀屌你老母

咁蠢點解唔割，又仲計!

燒唔到=內鬼做
燒到=內鬼點錯想
利申愛國愛黨

多謝前線 時代革命

差佬臥狗放架

老虎蟹都唔撚割呀屌你

緊係割喇
咁撚樣都燒唔到狗

割你個頭

問咁多做乜撚
咁小事割乜

never

咁你開Po做乜撚 呢D標題好煩

割咩？

問到多餘，唔撚割割

敬佩

革命之火

差佬放架

不割不分

On9

好小事咋喎

唔割，完。

唔 LA~

咁撚小事就咪問啦

唔隔啊dllm 支持前線一切決定 我愛你地

核爆都唔撚割

問呢條問題既都係無腦
永不割蓆呀！

哦

收皮啦割蓆撚

核爆都唔割席

割

條撚

咪再開post問d on9問題

點解咁中意開啲割唔割既po

亞馬遜仲大火
唔割

核爆含苞散都唔割！

放核彈都唔割

講撚到核爆都唔割

你有病？

咪講L左多次都唔割囉
冇LA日日問割唔割LA

問撚完未呀

小事啦

都未核爆

唔理係臥狗定前線放 總之唔割

到今日都依然有人問割唔割
大家都知答案

老閪都唔割

黑警射撚盲人 亂棍打人 鳩拉 政府白色恐怖
你割唔撚割

不了 錫春袋都唔割 咁就割？

有彈扔到記者wor

話到明核爆都唔L割

可以唔使問
唔好話炸彈 扔核彈都唔撚割啊！

唔。撚。割!

不理想可接受

燒到咁點？

問來把鬼，唔撚割丫！
前線每一個行動都係幫緊市民出氣，
每一啖怨屈氣，都係前線幫我地出咖！

割佢老母塊閪皮咩

先至爆炸就問割唔割，又話核彈都唔割

燒到爆炸都好平常啫香港已經很溫和了

No

唔割呀，唔使再問

割你老味呀。
火系魔法師

你地無做錯到！

濕濕碎

CampFire割咩？

愈亂我愈開心 亂只係一個過程
我地等緊好既結果
割你老味
我要香港係香港人既香港

割你老母咩割

環時定文匯？

民意逆轉？齊來看看民調數字⋯⋯

好簡單講，有三個重點：
1. 基本訴求獲社會整體普遍支持。
2. 警察濫暴蓋過了示威者的武力。
3. 就算攬炒市民也認為是政府責任。

燒到森林大火都唔割

仲問？
梗係唔割

燒到我屋企 我都唔會割

咁少事
成２個幾月先燒果ＤＤ野
又話割

我出門口前屎急遲左出來呀
割唔割蓆呀？

割你林鄭老味呀

多謝火魔法師，辛苦你哋，要平安呀

唔洗問...
唔割

老虎蟹都唔割！

割？？ 割你老 打死都唔割

核彈出左未

自爆關大家咩事，你老母同你割咗蓆未

問撚完未呀 成日開埋呢d post
由6月 7月開始已經講過點都唔割

好撚煩，係咁問割唔割，核爆都唔撚割呀咪撚再問

想割嫁啦

都燒得唔夠多唔夠勁
下次燒勁啲燒埋狗仔就原諒你地啦

不完美但可接受要改善
下次要出多啲

岩牙 唔鐘意咪走囉

割你老母！好波！

核爆未?
核爆都唔割

少少火花割條毛咩

核爆都唔割

割你老味

爆你老母，唔撚割呀

唔割
利申：灣仔居民

炸彈都唔割

割𥱊？不了。

熊熊聖火 憐我苦痛多

有咩好割？

點解係咁問 好想割呀?

唔割！爆炸啫，都未見核彈

燒狗肉都唔割

早知唔比架消防過

核爆都唔割❤️👍🏻💪🏾

831怒火

你老豆塊生滋包皮就割啊

出到水炮車
用火攻合理啦
加上火魔法係對準政權，冇波及平民

核爆先問啦 唔該
好忙㗎 小小嘢都要問

多9餘，擔心前線吸入太多二氧化碳就真

好撚正

屯門8月5號一早燒到爆炸啦 但大西北冇人理

係咪無睇 winter of fire 呀？

唔好再問割唔割ok?

唔洗問

邊撚個再問割唔割我祝佢全家都比狗屌，講完

收爹啦 屌你老母樓主
咪撚再問d on9問題

核爆＞一般爆炸

不推文

後生仔命仔緊要，轉陣地唔好死守港島送人頭，be Water

放左核彈你先至開po問啦

你係咪智力有限？
割你條毛

問都多餘，核爆都唔割呀

都未死人，好小事咋

燒死人未?
死咗平民再考慮

早就要咁啦，快d追落後添啊

問嚟都多鳩餘

永不割

咪撚再問得唔得？

割你老母閪啊

唔好再問呢D問題

要問咖咩 梗係唔撚割喇

當香港警察係無衝擊下開槍
政權已經無合法性

任何人試圖推翻暴政無論任何的手段都係不完美可接受有時間再改善

問黎都晒氣

大家唔好撚理呢d垃圾post

太細火

要割

不割

屌你老母個爛閪咩
火系英雄做得出理得你點諗咩
割唔割都動搖唔到佢哋前線意志啦

得閒開啲廢話post不如推下有用post啦
日問夜問煩唔煩撚啲呀
熱門啲post幾胞胎咁樣癡撚線
呃少陣正評同attention得唔撚得呀撚樣

你隻手 會唔會無啦啦割？

我只係見到防火牆擋住啲野獸

不割蓆呀

核爆都唔割呀

點解次次都要問割唔割

核爆都唔撚割!

光復香港 時代革命

請善用不推文回覆
熱門post位留比有用嘅post 多謝合作

等左好耐喇

成日問有咩用個堆過主啦

點都唔割

唔撚割啊

大火過亞馬遜先割

割J都唔割啊屌你

專登唔救火等個畫面出嚟先通過緊急法

割你老母咩
成日割割割
一早講撚左核彈都唔撚割呀 屌你老母

唔好問廢話啦

你咁鍾意擺風向叫你割既你自己割飽佢啦

放火唔割 on9送頭做咩撚野

廢話

唔割呀dllm

宇宙大爆炸都唔割

驚爆到自己手足多啲....
希望係block到對面既同時，唔好令到自己人受傷。

問尼多餘

你有語言障礙 ?

唔割
但外國文宣要做返好 D 補血

割條毛
唔好爆到自己就得了

問呢句話話都多鳩餘

掟屎水都唔割

指日可待

割嘅只會係狗鞭

終於燒得起

你地無做錯到！

唔撚割呀 屌你老母仲問

唔好再問啦 唔撚割啊

問黎都多舊魚，要割神早割左啦
核爆都唔割啊

割？核爆都唔撚割呀
不過唔好係民居範圍燒

要讚就正面讚啦！

前線手足好野！

唔割 做得好

核彈都吾割

燒到狗的話就無野 燒唔到重炸到自己友就死啦

咩叫割？

割？割你老母呀

割乜染

唔撚割！

不推文回覆

唔駛分化

我再一次感謝前線嘅付出

咁少事，仲駛問？不割！

燒嘢食咋喎

割

警察春袋

你比碌野我割

憑咩喺我哋話割唔割
人哋唔同我哋割都偷笑喇
Respect

唔割啊
答到口都乾

下 好小野渣喎
死都唔割

割

不過係同樓豬割

唔割！！！！

火魔法師萬歲

割乜撚

Undercover放 割乜嘢席

咪撚再問呀屌你老母

問撚夠未呀 屌你老母
係咁開埋d廢post問

冇人割呀，咪再開呢啲post啦屌

係囉 咪成日問廢話

唔割 點樣都唔撚割 尊重及支持前線一切決定

核爆都唔割呀！

問乜撚，唔割呀屌你老母！

挽分化系咩事？講明核爆都唔割

爆你老母咩，傷到咩人呀而家？
只不過喺條馬路爆幾下水馬，
戇鳩鳩

有時間覆哩啲係人都知答案嘅post不如去幫手推行動post

唔割但唔會鳩讚

唔割⋯⋯而且今晚係北角見到理堆深色衫，幾十個便衣收工⋯⋯

做法唔完美 但可接受

請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！

核爆未？屌燒勁啲啦

一名少女被捕
電話：94087272
請認識佢嘅朋友聯絡律師⋯

多謝你

問得咁奇怪嘅，點解要割？

皮毛嘢，又未到焚燒建築物。

唔洗再問 唔割

水皮到呢

good job, well done

No cut!

燒得好。神來之筆

錫春袋都蒞唔切呀!

核爆都唔㩒割

燒大d唔該

僑裝黑警做嘅，不過唔割

夠啦唔撚割呀

型呀勇武，好感激

有冇名？

不割 屌你老味

唔割呀 唔割呀！！！

要改善，唔割

收皮啦 唔會割 唔撚會割
燒咪燒

收皮啦

核彈都未玩就話要割?

屌那媽割乜撚嘢姐
講咗核爆都唔割
咁撚鍾意割自己割飽佢

唔割啊！

割條毛比你

生果報推到過佐灣仔298。

下次核爆先問我唔該

唔完美，可接受，但亦都要改善

屌
搞到我負咗皮
聽日見 一齊守秩序排隊入機場

只會吊你老母
唔割 沒有暴徒 只有暴政

錫都唔撚割

我割你老母呀！

咁都要問？
政府 差佬 中共 割左未？

屌 唔可以有婦人之仁 邊個唔支持就割！！

On9 又爆唔到人

再燒空氣準備割

唔明開割唔割呢d post意義係邊
問問問 都話乜都唔撚割
煩撚夠未

唔割 我覺得做得好好

問咩姐 點都唔割

割 我以為今日會出核彈

核爆都唔割架喇！

打死唔割！

仲問？唔撚割呀！

問嚟多餘
請善用不推文回覆

應該燒耐d

屌 爆炸之嘛

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

求下勇武唔好同我割

唔好再問啦好嗎？

割你條撚

好廢既問題
空地燒死物有咩所謂
燒到核爆都唔割

問問問 做咩撚

問埋啲廢話 核爆都唔割呀

核彈都未出....

又問，唔割呀

唔好再問廢話ok

炸咗個香港都唔割

咪撚再問！

核爆都唔撚割！

樓主我屌你老母
問嚟多尻餘定玩分化

唔洗再問 核爆都唔割

你想割春袋？
割唔割呀

依個唔駛講啦！但前線鳩磨冇𨶙用，吊你 識走先得㗎
條路仲有好長要行，下下磨爛蓆畀人捉曬好快玩完。清醒呀

割你自己包皮啦 咁撚鍾意割

燒得好

問乜撚野啊

屠狗都唔割啦

死都唔割！

同核爆仲有一段距離 點割

出到核彈先再問啦

唔完美 有改善空間

割j都唔割蓆

咪撚再問呀屌你老母閪,死全家啦仆街

問都多鳩魚

樓主問割唔割呀嘛
我話唔割唔代表我覺得要繼續打落去比人捉嘅
留力機場春袋

問黎做咩

死都唔割呀屌你老母

收啦垃圾
爆炸？傷到邊個呀
d狗死晒未呀
如果真係再狗死
你會唔會為納粹黨比人打死覺得打死佢既猶太人有罪好邪惡？
唔會呀嘛

核爆先問嘢 唔洗下下小小野就開post問

問你都多尻餘

依個問題 到出核彈先問得唔得

割你老母 唔撚割呀

Ocamp個火都大過佢啦
點都唔割

核爆都唔割。

割你老母閪咩割,割你條撚就割

割！割左你老母個閪先

下，核爆都唔割喎

好少事

咪撚再推呢d垃圾po啦
話撚左核爆都唔割 仲問乜鳩
屌你老母煩閪到

點都唔撚割

多謝勇武唔割

唔撚洗再問 唔撚割

不知幾興奮

黑警還眼

小小事 bbq 仲大火

吊你，問黎有咩意義呀？

使唔使幾個post 都係呢D

睇完winter on fire 有係長進架？

唔撚割ar

緊係唔割

割你春袋先

有咩咁大不了? 無感覺

不割！

正呀！

問幾多次個答案都一樣

割你老母咩

收皮啦 問黎問去 唔撚割呀dllm

割咩割 去到而家呢個地步割你老味咩

九月一 機場見

開呢d 傻系post 做乜鳩

又想呃正皮 收皮啦

乜爆炸勁過核彈咩？

割乜撚
我要食狗肉

割條撚都唔割

要睇爆邊啦
對準目標爆
永不割席

爆炸唔嬲(示威唔係請願呀)...但係見到俾人拉就好嬲..

割乜L？！ 心繋手足。

今日先叫示威
割乜L

割m9

咪撚再扮問問題玩分化啦屌你
話唔割咪得囉
不分化

好煩呀，成日問

割乜呀又？

割你春袋咩

燒到核爆都唔割

妖又問。要重覆幾多次
唔割呀!!!!!!!

dllm
乜撚野叫核彈都唔割

割!
割撚左大公報個招牌

1942年，哈佛大學由美軍化學部隊（U.S. Chemical Warfare Service）路易教授（Louis Fieser）領導的團隊首先研發出可應用於合成橡膠的凝固汽油[2] 。並在1942年4月中旬，他們又研發出了一種新型棕色乾燥粉末，粉末本身並不具有粘性，但與汽油混合後就變得極度粘稠與易燃。路易教授的一個同事建議在凝固汽油中加入磷，可增強凝固汽油的殺傷性，使凝固汽油會滲入肌膚，並繼續燃燒，造成更加嚴重的燒傷。

1965年至1969年，陶氏化學公司為美軍量產了凝固汽油-B（napalm-B），以苯和聚苯乙烯為粘稠劑。但當凝固汽油-B的巨大傷害性被媒體報道後，陶氏化學便迅速停止了相關產品的研發。與此同時，凝固汽油-B成為了越南戰爭的標誌之一[1]。

割你老母呀宇宙大爆炸都唔撚割呀仆街冚家剷

唔撚割啊 除非你覺得 燒到爆炸>核彈
唔好再問

唔好問on9問題

唔爆點會有進展！堅決不割！

唔割吖dllm

721斬人有無拉人？
放火都唔割！

痴線
我慶祝都嚟唔切

屌你老母 唔好撚再開埋啲膠post 由第一日都話唔割 成撚日問割唔割 好撚煩

唔割 唔好再問

核彈都唔割

唔割呀

唔割
核彈都唔割
死人都唔割

咪問廢話 推翻前線po

仆街 未睇以為負評係唔割

核爆都唔割～

爆炸？真係核爆都唔割啊！